如果政府下一步係瘋狂咁DQ區議會嘅參選者，有冇得拆？

譬如黃之鋒/長毛呢D出名嘅參選者，引起大家更激烈抗爭，然後用呢個藉口取消選舉。
如果係咁有冇得拆？

有得拆 不過係拆立法會

觀塘手足麻煩認住呢個女人！